Tinder D港女完全無幽默感

見佢個bios懶係野咁，咪諗住tease下佢

點知......

死港女使唔使咁認真呀?

diu no chinese

呢類女人真係抵9佢剩女

你個表情用錯

求翻譯

樓主blur漏左格
Olivia

英美文差，可唔可以講下你講左d咩

Up乜春。。

睇呢段野查左幾次字典
Tinder 啫洗唔洗formal到好似出公司email咁

我估呢d女都係讀sociology 懶係野咁

乜鳩野叫做sapiosexual classical music
三個字都明但加埋就唔明

潮語黎,講完會威D

哦～我明佢講咩啦
條女話要禮物(present)
咁你就可以接佢(pick up)
然後你想(wanna)點做啲咩sexy嘅事都得

應該翻譯八成無錯
利申 英文2

溝女要識英文

Sapiosexual真係勁濫勁cliche

Intelligence is the new sexy
簡單直接又易明 仲可以展開話題
講乜撚野sapiosexual呀
呢啲囡咁鍾意扮高檔 懶認真
好turn off

唔多開胃
想睇埋下文

On9

我睇鬼妹d profiles都無咁大抽formal english

同上莊果d湊夠幾個拉丁root當莊名一樣咁柒

已unmatch sosad

樓主靚仔?多match?

認真想問下有無翻譯？ 完全唔知呀Olivia 講啲咩

up乜撚
好心佢唔識英文就打返中文啦

諗起烏大龜 用文字黎自high

咩叫sapiosexual 🤔

Sapiosexual呢個字好似近年先出現

屌你老母嗡乜鳩鳩柒柒

西方國家版偽文青

佢D英文認真麻麻

香港人普遍毛病係用詞懶係深 但係sentence structure 同grammar 極差

Single? Yes I am.
Dating? Only appears to be an option on condition that we click and you are ready to commit to a serious relationship.

好想幫佢後面加句hotel? Trivago.

Agree to disagreement
Tinder bio打嘢落full stop/period
擺明唔係係講開英文特登用英文釣洋腸/大龜式感覺良好
真係有人乜鳩sapiosexual對住佢就真係鳩都縮埋

特登上番去睇係咪佢出post

google都唔教我英文...

睇口吻似係讀law

學英文食女

要用咩pronoun叫佢?

呢個港女好明顯唔係講開英文

"serious relationship" on Tinder

乜撚野

up乜9呀條臭西港女

其實可能佢對你無興趣

啫係話一個人睇內涵唔睇樣

比個外國fd睇都話唔知up乜9

哇 我要再學過d英文啦又
港女d英文究竟要點先學到

條女就咁覆句 唔撚鍾意 咪得囉

條女擺到明對樓主有興趣
樓主唔識接落去 就擺上黎話人認真

樓主覆左未？

好好笑 可唔可以po多d

我都玩左dating apps好耐，從來未見過任何話自己係sapiosexual既人係真正intelligent

"I am sapiosexual" = I only date people who graduate from IVY League ($$$) and I'm an asshole/ I watch Rick & Morty so I think I'm smarter than you.

Bio 個emoji （🐦👙）係咪暗示緊自己係雞

差啲睇錯 payment : ATM

一句send nudes 咪得

做sp 都可以好 serious 架

係街笑咗

個個字都識
但經佢打岀黎就完全唔識

so true

Only appears to be an option on condition that we click and you are ready to commit to a serious relationship.

哇屌你老母成句野仲長過屯公條車龍

Cannot agree more

有冇人有翻譯

好似同bot傾計咁
我寧願同Siri傾，起碼都識搞下爛gag

譯： 點擊這裡和港女展開對話

講到咁都唔明點解佢啲英文怪？
真係唔怪得啲港女可以以為自己英文好勁

係澳洲生活左八年都睇唔明佢啲英文是否失敗

唔明

要比錢港女補下習

明明大家都識中文，係都要用中文溝通。

句子太臃腫 慘撚過番工睇文件

西方版中二病

同埋條女d英文核突到

唔知以為date佢要簽約

啲英文望落好勁
但讀起上嚟好怪

樓主唔好放棄

我仲諗緊自己英文係咪差到咁

簡單黎講 啫係神交？

屌 寫essay咁

淨係睇得明does it matter

利申UE e

人地寫到明sapiosexual
呢D一睇就知難approach啦

你明知自己胸無半點墨仲衝出黎柒
怪邊個

佢d英文令我諗起初中時代，
以為用字深奥，句子長就勁
上到AL有好老師教番我
詞句用得精準先係最重要
用字太刻意深其實好核突
好似你講中文用文言文咁

I watch Rick & Morty so I think I'm smarter than you

佢啲英文真係好撚奇怪

佢個bios同佢本人無關
只係指向左佢想attract到邊種類嘅人

屌 有聲

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

留名睇傻仔入黎教grammar

點解我完全唔明佢講乜
英文太廢

睇唔明講乜

有冇後續？

呢d女淨係打個bio起哂鋼 （見過唔少）
幾靚都skip

條長裙加對涼鞋 隔住mon都索到陣臭味
對翻題 我諗條女係對樓主個表情敏感左
利申 女性研究学会高級永远榮譽會員

成個post 都無主題,
無圖無樣
點會有真相呀!

再加上佢交叉腳對鏡影相
條女應該自信得嚟又有啲自戀
自戀得嚟又有啲自我
平時翻工只有佢批評人
無人可以批評佢 我地俗稱嘅臭閪女上司

利申 大学副修心理學

真係咁
啲女成日以為自己有咩咁特別
啲相好靚，個bio寫得好witty所以有人swipe right
但實情係男人係鳩swipe right漁翁撒網

其實英文差都唔係問題
Pretentious都算（香港地有邊個唔係覺得講英文就好似high-class D）
佢最大問題係真係好L無幽默感

求其覆：
1) So what I'm sexy that's all that matters!
2) You might find my bios off-putting but my photos make up for that right?

咁咪幾好
小小野就起哂螯，點同你溝通啊

未學標點符號

Bio起晒鋼既有兩種
一係有原則 (價值觀個啲)
一係扮高竇

"Old fashioned" "classical music" "sapiosexual" "serious relationship"....

樓主Photos or mother? That's all that matters

你咪又係想show off 自己d雞腸

屌好撚正

有冇人翻譯下 佢成段英文我都睇唔明

你依個 emoji 觸動左佢神經😒😒😒
即係佢覺得你埋位第一句就串9佢咁解

翻譯：
IQ 無135扯唔起
搵sp is mk behaviour

第一隻字已經睇唔明

留名睇條女反post樓主出來

順便一提, 我是現在的我, 不是什麼潮語(指sapiosexual)
所有你面前拿到的線索是荒謬的
你想表現被動
性感或者我不是這個潮語(指sapiosexual), 有所謂嗎? 兄弟!

即係叫你主動啲, 仲唔去馬?

其實樓主個bio應該都差唔多咁扮嘢條女先會swipe right

扮乜春上菜 玩得tinder咪又係雞

我都係
英文差對唔住

你就算幫佢譯成中文
段野都係1999咁既款

google translate ?

get到樓主個humor quote
但明顯佢get唔到

btw 講中文啦阿鬼

Agree to disagreement 真係打個咗冷震

諗起句Brainy is the new sexy

你個emoji累事😒

唔係agree to disagree 咩...
條港女...

唔係, 自己直接譯

其實我估佢大概意思係

佢唔係sapiosexual, 佢唔會理自己係咪sapiosexual, 佢關心嘅係樓主被動, 即係暗示樓主要主動

啱啱食左早餐 ，不要再說了，反反地胃

性暗示😂😂😂

笑到肚痛

屌啦 你係真係唔睇樣睇內涵嘅就咪玩Tinder啦 懶係特別咁

如果你係個女仔你會點答你自己

相呢

Complex 唔識問題，用錯曬先係問題。啲word collocation

其實英文唔叻但句句都要打英文扮abc真係好柒...

其實on9嘅女仔先最正

個波

睇你果段仔野，查左我幾次字典

笑撚到

佢自己英文唔好 唔明你個pickup line 既幽默點 仲要話鳩你咁多野唔講 成篇野咁多字 突登搵果個字黎講咁無癮 點解唔搵（single)(serious relationship )黎講

即係帶出左 佢係一個港女 要男士主動出擊

ps 唔係咁識幫佢翻譯

呢個幾幽默
假設佢係扮嘅話

可唔可以翻譯一下樓主個gag
Sapiosexual is not supposed to be ‘sexy’ 咁既意思？

都唔知佢up乜

溝女溝到仲辛苦過考試

有冇人可以解釋下呢句既意思

I am present. Not the term.

以為自己英文差見識少唔明 屌你佢個profile 仲難明過d term & conditions

英文差 真心想問
I am present not the term 點解

根本條女 d 英文係辣殺
9用 d 深字串埋佢以為自己英文好
present 同 a person 都未分到

我以為我英文差.....無讀書十幾年同個世界脫節

比人屌撚到高潮眼

應該係想質疑樓主點解要針著係個term (sapiosexual)
Term係死既人係生既
條女想講佢自己先係重點

9估
我是現在，不是期限？

仲難過會考D文

Click only if you are ready for a serious relationship.

會唔會簡單易明D

I go to school by bus

🐤👉🏻👌🏻💰

She's obviously interested in you LOL

BTW Imma fuck that pussy and tell her to STFU STOP USING UNNECESSARILY COMPLICATED WORDS TO APPEAR LIKE A FUCKING IDIOT

* moaning in English *

我仲以為自己英文差先唔明

以為自己讀過下書平時會上下reddit 英文應該叫ok
入黎呢個post 果下嚇左嚇

佢up乜鳩，我睇唔明

其實係咪我英文差

重覆睇咗好多次 我諗我終於明佢講咩

my power powerful d fd黎

屌笑咗

'Harder!' she screamed, 'Harder!!'
'All right,' he said. 'What's the square root of nine times twelve divided by six point three recurring?'

咁都明

完全睇唔明 港女好高級

人地個click唔係真係click個制個隻
你唔好衝出黎柒啦好嗎
"we click" 係指我地之間有火花

玩過一排唔敢再玩

好有深度

呢啲臭雞港女想係tinder扮high class吊金龜
大撚把

[Sosad]

Agree to disagreement

竟然有英文Post冇連登仔笑人英文差

Are you sure?

我個Bios乜都冇

Just shut the fuck up bitch

講廣東話啦呀鬼

求翻譯sapiosexual classical music

睇樣炸ma, 打咁長bio 又點呀

感覺似為打而打
不過好有興趣想知佢係咩人
樓主可唔可以釣下佢

通常呢啲女先最受人歡迎

依啲女應該淫底 經常性自慰
高智商但係個人間唔中會忽忽地

sor9

已unmatch

Dating ? Anyone but you fake ass bitch

懶係打啲深字扮上菜
咪又係雞一隻

利申ielts 8.0 但完全睇唔明佢想表達咩

屌 樓主簡單一句
open bobs ausaaam vagine
即刻有得扑

直接打中文屌唔屌閪可能50/50

仲以為自己vocab差左，乜撚野sapiosexual，原來係偽文青中二造字

啲英文好撚差

我開頭以為佢有病 係啲咩藥物醫學名
咩present no term 睇到個頭都大埋

po左比個英國朋友睇
佢話

樓主正義一臭鳩
玩得tinder都唔慌好仔
臭鴨

使唔使我出多個post dedicated to 你?

依你咁講玩tinder 一樣正臭閪，臭雞

死，一開波我仲以為自己英文差到睇唔明